將軍澳開始多人!

仲未夠多... 快D入唻!

推

比人圍哂路、物資車又入唔到
困獸鬥比人圍 勇武唔好入

康盛個邊有冇封？
除左tko隧道另一入將軍澳路線

你應該講唔好發生衝突，而唔係特指勇武，勇武只係一種做法，應該遊行的時候就遊行

up

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》

唔熟將軍澳

陸路交通係咪得一個隧道出入？

我係怕帶裝上場好易比人周到、未到場就比人拉
真係圍城

四台直播

入緊入緊

啊係 仲冇條山路經秀茂坪出城

唔係
仲有條山路經秀茂坪出城

Tko隧道或者行康盛

Po lam station many black

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

榕記車仔麵提供免費加水站

有冇人單拖入

要信任新東優質選民！

大西北出緊黎

仲有西貢可以入將軍澳